屌 啲人識分”嗚”同”鳴”未呀

屌 一個鐘見到兩個post打錯呢兩隻字

嗚 讀烏 歎氣聲 或者係扮汽笛聲
一命嗚呼 嗚咽 就係呢個嗚

鳴 讀明 動物昆蟲叫 出聲咁嘅意思
鳴槍 鳴金收兵
鳴謝 多謝出聲咁嘅意思

唔該唔好再打嗚謝 耳嗚

已同己 都係
唔知d人眼殘 定真係唔識分

由細到大老豆教我背 開口紀 半口以 埋口自 己已巳三隻字就係咁樣記返嚟

那 vs 哪
最憎文盲

少同小
「當時年紀還很少」
「數量好小」

底低抵
「底死」
「抄底佢」

搽同揸
搽讀「茶」
揸讀「喳/渣」
咪撚再讀「揸防曬」

吊 球能旗拉

我吊起你打撚到你斷旗呀

買賣又係好撚多人唔識分

其實啲人係腦殘

隻耳聽到嗚嗚聲所以耳嗚

可能係速成撚加眼殘

仲有好撚多 岩岩睇個post 以同已都可以撈亂真係屌你老母 質素->質數 不能盡錄

學肥絲騎劫個post屌佢錯字啦

左 同 口左

我想問應該係嗚呀嗚呀定鳴呀鳴呀

叻

準、准唔識分嘅人都一大堆啦
連登特別多文盲

嗚謝真係諗唔到可以點幫佢哋兜

一路以為d人係假膠特登打錯

日 vs 曰
係 vs 喺

香港其實好撚多文盲

左同咗都係

場 埸

唔只連登 出去開conference都見過人地打錯

已同己
小學以為一鳩樣